6月12 我唔單止會罷課 罷工 仲會罷出post

。。。😣

PS半工讀市民🤫

希望你罷一世🙏🏻

本人利迷

高質👍🏻👍🏻